有無人知舊mac book pro無保換底板要幾錢

買左三年
2015年版嘅mac book pro
部機出煙有燶味

換機啦！

我經驗 Mid 2014 13' retina
官方張單 $3383

出煙有燶味 如果佢話要換埋電唔知使唔使連case
承惠 Top case with battery $2708

15吋2015mbp 問過要5000

過保又想整又想平就拎上華強啦

出煙前發生咩事？

聽緊歌叉緊電

3千三

家下唔叉電，著唔著到機？

唔敢叉,開唔到